黃色經濟圈反動經制，正式啟動

簡單直接
愈多黃店被破壞
用喺黃店嘅資源就愈多

爆黃店吖
愈爆愈多人幫襯

黃色經濟圈就會愈嚟愈強大

支持，民間經濟交流。18區速搞台灣農產品推介會，投資台灣。黃色經濟圈缺乏的嘢可以用台灣產品互補，促進民間交流。
推到比區議會見到

愈爆愈多人幫襯